中共準備鋪路俾林鄭落台，手足們要諗定對策！

一落台，隨時有1/4人收貨

文宣組要諗定

即刻抓林鄭黃袍加身，反攻大陸

1/4藍絲？